
                      Aburrida, fuera de algunos guiños a otras películas del mcu la película no es nada interesante y la actriz parece no tener animo de aportar nada a la película y en efecto, no lo hace.
        
            